敏華控股稱渾水指控毫無根據 股份今復牌

被沽空機構渾水發表沽空報告狙擊的敏華控股發澄清公布，指對方的指控毫無根據，當中包含各種有關集團的失實陳述、惡意及虛假指控及事實錯誤。公司已指透過法律顧問向證監會對渾水提交正式投訴。

公告又指，集團並無任何未披露的債務，2017年年報正確。另外，控股股東目前持有公司約24.45億股股份，佔已發行股本約63.51%，控股股東已確認在公司的股份並無質押予第三方。

敏華控股今早復牌，停牌前報6.03元。